岩岩俾隻飛甲由走甩左

岩岩無啦啦係廳發現隻飛甲由
一番苦鬥後俾佢走甩左
有無巴打建議下可以點消滅佢

熱烈地彈琴

試過整酒樽陷阱，試過整曱甴屋，一律冇效
最後決定餓死同物理攻擊
先至成功消滅佢哋

開15分鐘煤氣爐 然後撻着火機 保證乜都死

青如

唔好彈啦
好撚慘

屌佢老味
我都係呀
本身隻野係廳 老母用電蚊拍打
趕撚左去我間房唔見左

電蚊拍都得 condom都得啦！屌

已証實失敗

快啲睇我fb page

巴打而家點

之前有睇你個post
一路睇一路笑
而家真係笑唔出

照瞓囉 由11點搵到依家啦

Yes sir

痴線，有甲由嘅post 就有你

有我嘅post夠有你